%% \documentclass[oneside,DIV=12,headinclude,headsepline,titlepage,12pt]{scrreprt}
%% typographically better, but more pages, so only activate it later:
\documentclass[twoside,DIV=calc,headinclude,headsepline,titlepage,12pt]{scrreprt}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hhline}
\usepackage{mathspec}
\usepackage[square,numbers,super]{natbib}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{tikz-feynman}
\usepackage{xltxtra}
\setmainfont{SourceSerifPro}[
  Extension=.otf,
  Path=./fonts/,
  UprightFont=*-Regular,
  BoldFont=*-Bold,
  ItalicFont=*-It,
  BoldItalicFont=*-BoldIt
]
\setsansfont{FiraSans}[
  Extension=.otf,
  Path=./fonts/,
  UprightFont=*-Regular,
  BoldFont=*-Bold,
  ItalicFont=*-Italic,
  BoldItalicFont=*-BoldItalic,
  FontFace={sb}{n}{FiraSans-SemiBold}
]
\setkomafont{disposition}{\sffamily\fontseries{sb}}
%\setmathfont{Source Serif Pro}
%\setallmainfonts{Source Serif Pro}

\begin{document}
\sloppy

\frenchspacing

% \input{titlepage}
\pagenumbering{gobble}
\includepdf{titlepage.pdf}

\pagestyle{headings}

\chapter*{Abstract}

An Artificial Neural Network was trained to identify FCNC $gu\rightarrow tZ$ events using data from a Monte Carlo simulation.
This network was then used to classify experimental data from the ATLAS detector, which was recorded at a collision energy of $\sqrt{s}=\SI{13}{\tera\electronvolt}$ and an integrated luminosity of $\mathcal{L}_{int}=\SI{140}{\per\femto\barn}$.
A 95\% confidence upper limit on the cross section of the tZ-production process was obtained:

\begin{align*}
\sigma_{95\%}=\SI{40.93}{\femto\barn}
\end{align*}

\newpage
\pagenumbering{arabic}

\tableofcontents

\input{1_introduction/introduction.tex}

\input{2_construction_and_training/construction_and_training.tex}

\input{3_evaluation_experimental_data/evaluation_experimental_data.tex}

\input{4_conclusion/conclusion.tex}

\raggedright

\bibliographystyle{plainnat}
\bibliography{sample}

\chapter*{Selbstständigkeitserklärung}

Ich erkläre hiermit, dass ich die vorliegende Arbeit selbstständig verfasst und noch nicht für andere Prüfungen eingereicht habe.
Sämtliche Quellen einschließlich Internetquellen, die unverändert oder abgewandelt wiedergegeben werden, insbesondere Quellen für Texte, Grafiken, Tabellen und Bilder, sind als solche kenntlich gemacht.
Mir ist bekannt, dass bei Verstößen gegen diese Grundsätze ein Verfahren wegen Täuschungsversuchs bzw. Täuschung eingeleitet wird.
\\[1.5cm]
Berlin,

\end{document}
